【武漢肺炎】星加坡單日新增884宗個案 累計破2萬4千宗

【癲狗日報報道】武漢肺炎疫情肆虐全球，星加坡疫情持續不斷，確診人數為香港的20多倍，今日（十二）再新增884宗確診個案，累計確診個案破2萬4千宗，續成東南亞之冠。

星加坡衛生部今日通報，當地單日再新增884人確診，其中絕大多數患者仍然為外勞，僅3人是新加坡公民及永久居民，全國累計確診個案達2萬4671例宗。另外，昨日再新增1人死亡，全國累計21人不治。

星加坡由於外勞宿舍爆發大規模群感組染，導致當地自4月初以來，確診人數連日爆增，每日確診人數至少維持3位數的增長，早前更一度連續4日單日破千宗。

雖然當地確診人數仍然高居不下，但星加坡本地社區新增病例近來已呈現下降趨勢。當地政府決定自今日起放寬部分限制措施，部分商店，例如髮廊屋、餅店以及洗衣店可以重開，但要遵守嚴格的防疫措施，任何訪客和職員進出店舖時，都必須使用政府的官方應用程式簽到，登記個人資料，以便一但有人確診時可以方便追蹤其密切接觸者和到訪地點。

幅圖

Monkeypore

o fucking yeah

猩加坡

䗌𧊀蚾